簡單講 柒婆話 你咁樣係唔會令我驚架

佢睇死年輕人暑假完就返學 打工仔唔敢長罷工
兩個月黎佢都唔知我地係度做乜